[袁國勇]教你點用梘液洗生果!!!同埋對 香港唯一出路 見解!!

條片係2019年2月10日出既
條友癲到一早已經做緊呢樣野,個陣乜柒疫情都未有 都已經咁樣洗緊
用梘液洗生果 25:20 開始

btw 條片仲有D正野
懷疑袁國勇辱華言論 38:50
袁國勇對"香港唯一出路"見解 47:35 - 50:00

幫推

其實有乜問題？
梘液比起大家想像中低毒性

睇曬條片先